Title: Buon fine e buon inizio
Date: 2010-12-31
Category: Lituania
Slug: buon-fine-e-buon-inizio
Author: Karim N Gorjux
Summary: Come puoi notare non ho più pubblicato niente, sto scrivendo vari articoli in base all'ispirazione ed il momento e penso che daranno nuova linfa a questo blog per l'inizio del 2011. Adesso[...]

Come puoi notare non ho più pubblicato niente, sto scrivendo vari articoli in base all'ispirazione ed il momento e penso che daranno nuova linfa a questo blog per l'inizio del 2011. Adesso mi preparo a passare un normale e banalissimo capodanno con la mia famiglia rispettando appieno le mie preferenze nel festeggiare il veglione. 

 Auguri!

